连主席是我们心中的红太阳

连主席万岁！！